精神sir官方宣布香港的士司機全部都係垃圾

落車收標$99.1就話要$100
我都四捨五入自動自覺比$99就黑鳩人面

抵你地比UBER搶生意 正垃圾